（集思廣益） 手提電腦有咩推介

除左macbook有冇其他輕嘅機推介
想要部13吋機
有冇巴絲有好介紹？
利申：買黎平時番學用同做下功課咁

Budget 幾多？

MacBook Air

7000-8000

手足都話除左macbook

華碩
個人用緊 覺得幾好用
經常要用3D software 畫野
都唔會話Lag

巴打咩型號？

睇你想唔想環襟用
如果要襟用 強烈建議用Fujitsu 日本版 at least 用五年都唔會壞

我偏向實用為主 至於襟唔襟就冇咩所謂

VivoBook Pro N552VX
你可以睇下適唔適合你用

Chrome book

唔該曬巴打

手都有睇過下

手殘
我都有睇過下先岩

巴打部野重唔重？

ASUS 個售後好仆街
你一壞就可以買過部新

實例：我個部I7貴野，之前個screen壞左，去整時見佢報價2000，見買部新重貴過整，比錢走人。
點知佢老未，開頭話最遲都2個week內整好，點鳩佢整個screen用一個月。整撚完個screen,佢老母用9日壞鳩埋個hard drive 同keyboard。去問價時話我過撚左個保養期要比多300 total 2400。
我見咁貴走去出面d鋪問，個師博拆開部機個時問我係咪駁錯keyboard條線，我呆撚左，我完全唔識搞notebook,之後先醒起條華碩維修過,成件事唯一有疑點就係ASUS個maintenance.
利申：自問無粗用，用左2年個殼都無花
ASUS香港代理維修係仆街。

千奇唔好買！！！！

你有成8000budget買部MacBook啦，起碼apple唔會伏鳩你。
順提Chromebook我有諗過下，但個人感覺唔好用，無謂用錢買垃圾